【移師強國】《我的超豪男友》無閹割中國上畫 盼續集上海取景

荷李活電影《我的超豪男友》（Crazy Rich Asians）獲中國政府發出批文，可以一刀不剪，原裝於本月30日在中國上畫。另外，監製John Penotti亦拍板開拍續集《China Rich Girlfriend》（暫譯《我的超豪女友》），期望可以在上海取景。
Penotti日前在洛杉磯的「美裔華人電影節」峰會上，宣佈消息。他表示，續集繼續以美籍作家關凱文的第二部同名小說改編，講述《男友》兩年後的故事，希望如原著般到上海進行拍攝。目前，公司正考慮應否以「合拍片」形式，與中方製片合作，又說拍攝《我的超豪男友》時，曾嘗試「合拍片」形式，「但我們不是太擅長做這種共同製作。」
對於《我的超豪男友》毋須刪剪，就可在中國上映，Penotti感到十分意外。目前，電影全球票房已累積達2.32億美元（約18.2億港元），能否更上一層樓，Penotti認為是未知之數。編劇之一Adele Lim則表示，電影無法令所有中國人高興，「不過我們已嘗試忠實反應我們（華人）的文化。」
《我的超豪男友》原著中，女主角朱麗秋（Rachel Chu）有一名在中國入獄的父親，電影版導演朱浩偉決定刪除整個父親角色，專注愛情原素。Penotti表示，續集由朱浩偉繼續執導。

好好睇, 點解香港反應咁淡

貧富懸殊問題
看到人炫富點會開心
呢套野對大眾來說是仲慘過睇64屠殺

睇李嘉誠炫富仲好
只係冇能既富二代追女
睇龍咁威仲好

睇trailor以為係廿年前電影重製

好睇？ 21世紀仲睇緊窮家女嫁有錢仔，但比奶奶睇唔起呢啲劇情，唔怪得連登仔連tvb劇都可以推到完場啦

炫富係大陸用詞
唔該用返曬命

咁不如睇嚦咕嚦咕新年財

連登效應

邊度好睇
HKMovie d comment 吹到話好笑到踢櫈，我睇完心諗

我覺得幾有品質呀， 故事簡單易明，睇得輕鬆，實而不嘩，視為星咖坡宣傳/旅遊片，都算幾入腦。
以後有多d 類似既戲就好喇。不過今次依套入大陸市場，我估應該反應該麻麻，始終同香港同大陸既本土生活無乜共鳴。

我係美國睇，全場氣氛都好好
我諗套野真係比鬼佬睇，唔係比亞洲人睇

根本套戲只係坡仔打飛機片

同埋呢期，華納兄弟同中國關係幾好

無興趣